【夫子IQ題】那一天，創意台終於回想起了，曾經一度支配他們的夫子，還有被迷惑於IQ題中的屈辱

是咁的，我上po輸左，還了創意台一月平安

宜家我精氣神達到頂峰，窮思極想，要出一條難度比夫子高的一條IQ題

男人偷窺女溫泉，猜一中國地方名

tips:個地方唔係 "廣州” “雲南” 之類，係類似“香港中文大學” 地標性既地方

幾肯定大家都聽過

今日我剛回創意台，就不下賭資了

祝Q運亨隆

夫子一請謎語人

二請諸葛忠武侯孔明

三請青帝太昊伏羲

cls 咁難點諗！

寧波， 因為入面全部港女

笑死，但唔一定係睇港女

孔子廟

why

孔廟
孔瞄

錯

秒

不能秒

因為人地有個“子”字

咁呢個冇錯？

錯，並不關孔子事

無記錯兩個係通嘅
Btw,孔中有男子偷瞄（廟）

我D IQ題唔會咁牽強

快秒我

快d入黎秒我啊！！

南觀音廟

陳皮皮

nope

關咩事-,-

西藏

酒泉發射中心

北京

因為能見度低

不是

on9

惠洲？

雲南觀天下旅行社

冇人答

再開

留名

估啦！

個地名有溫泉兩個字?

沒有

零頭緒點估

Sorry！都係忍唔住比TIPS

個地方名係因為歷史而出名！例如 垓下 咁

比左

直接開估啦

直接開估點提高連登仔IQ

西湖

武漢（無看）

點會武漢

比人捉到咪嗌：我無看啊！
#9估

博望坡

秒

夫子又諗新答案

.

屌

子禁城

闊別一月，專登禁入黎睇下夫子有冇長進，點知都係咁嘅水平，可笑可笑

你係咪識我？

仆街！

降周西湖

【夫子IQ題】那一天，夫子終於回想起了，曾經多度秒殺他的連登仔，IQ題不斷被秒的屈辱

你肯定係識我，兩次同fd 講，兩次都比人答到

下次邊撚個都唔講

你邊位大明星丫 估中就代表識你

on9,你無朋友？

夫子幾時再出

已經有idea，不過難度睇黎要提升下

LET GO HAWKS!

赤壁